每一次鐵探買親廣告，我成家都好尷尬

大佬啊，駛唔駛每次廣告/預告都讀一次岡本啊
一餐飯聽幾次
會唔會每集完時劇中演員介紹同示範安全套用法
同有乜好用啊

佢提你𨳒麻友記得帶套 如果唔係會染性病

遲下會唔會有xx震蛋/假陽具/飛機杯呈獻

𨳒你老母

ching下次狙擊目標係a09定王騎

Both

Mayug

有啲咩好尷尬？ 你屋企人當初都後悔冇用套生左樓主你嚿垃圾

呢句真